推到0047合興升仙

長期跌浪已經係度，
大家一齊罷食吉野家，
睇下佢點死。

雖然可以照罷食

但隻股好似唔包香港業務

叫你老母唔用獅球嘜先

減肥唔落油